all in put 等樓爆

再等樓爆

到時兩球full pay